陳秋實同李文亮

同人唔同命